[行路撚]西環去_____

未知去邊
1410 西環泳池

行薄扶林上山頂

1417 山道

想過海

再落香港仔然後行去赤柱
跟住上山行去柴灣
最後由柴灣行返去西環

西環去西貢

過海再算

西環去東涌

西環人 試過訓醒係荷蘭街起步行上摩星嶺再去西高山

1424 七號差館

up唔到相
1431 中山公園

1436信德巴士總站

testing

西環去赤柱

1454

上船

1502

1600 旺角消防局